有冇人可以統合法官審訊嘅記錄？

要監察立法會投票記錄尚算公開透明
其實法庭都係，判詞任睇，但好難有組織地分析到依家香港法庭審理同政治有強烈關係嘅案件嘅判決 (例如七警，禁蒙面法之類）好多呢啲case 話就話法庭只考慮法律觀點，睇真啲個判詞根本就...
整到出嚟其實可以俾人睇到依家司法權有冇同行政合作，prove 下係咪真係司法獨立已死，唔洗再拗係咪dead body
有冇巴絲有能力做，自問廢，得個idea

維基百科